出大絕！伊朗人火燒醫院避免政府強制放入支那肺炎病患

醫院太熱氣

高溫燒毒

燒醫院會-0-0

共產style

好撚冇腦，燒咗間院，咁啲武肺病人放去邊

我只示範一次系列

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

醫院都燒得 唔通唔識燒人?